曾經爛面同好柒比ex飛 變返正常之後佢地做兵 你問我答

曾經爛面 化妝都遮唔到果隻
之後索性唔化妝同唔打扮
驚d人話我爛面仲化乜撚野妝

雖然果陣樣衰 不過對男朋友好好
但2個ex都比帽我

變返正常之後 佢地又想溝返我
講到有幾唔捨得 幾掛住我咁
一個做兵做左3年 一個做左5年
睇到佢地成隻狗咁 個心好爽

隨便問

圖呢

G

弱智男人的末路

咩圖 爛面圖？

對比圖會更好

爛面&now

諗住要佢地服幾耐兵役

係咪整容?

派咗咩軍糧

做得好丫 喱啲仆街垃圾 玩殘佢地

樓主繼續撚狗咁撚狗佢地啱咖啦

我驚貼左爛面圖你地會話佢地飛得好
Now就唔使貼啦 就係一粒瘡一粒毛孔都無咁

點解會變到咁好？

其實無話點收兵
我好小應佢地
但佢地每日都好似隻狗咁求我

無整呀
其實本身唔係好樣衰 係果幾年爛面 所以唔注重儀容所以變柒

得閒應下佢地1，2句
佢地已經開心到就射咁

岩呀
佢地做咩我都係拎黎恥笑
成日cap圖比fd睇佢地自言自語
佢地可以自己單機仲繼續講野

絲打你D凹洞點搞，有冇平靚正既方法介紹？

毒撚嚟㗎？

食a酸
食完之後乜都唔使做 唔使護膚
日日m記唔訓覺都無暗瘡

食咗幾耐？

我唔知點解係食完已經無哂印無哂毛孔 乜都唔使搞
可能本身都無凹洞

就係想睇對比先叫你貼，
咁鬼多藉口，即係吹水啦

圖都無張，過主啦

不過聽醫生講過話做激光有用
巴打可以試下

我要原本嘅圖 你講到好似無印無坑 a酸拯救世界咁

2個都mk仔黎 2x歲

真嫁
我以前日日都比人問塊面搞咩
而家日日比人讚皮膚好

你係佢？ 唔好引我笑啦

真嫁 真嫁 我真係李嘉誠個孫

我唔係唔信你呀 我係要圖呀

唔洗樣但出圖thx
爆瘡爛臉之後零毛孔好難信..
.D明星eg男明都唔得

點解冇爛過面但都係A0嘅人
利申 我

其實女咁高有乜好

樓主點解會突然由爛面變返正常樣?

A. 去佐韓國
B. 易容(化妝)
C. 無得解 無啦啦訓醒就係咁 (以上皆是)

做乜撚

長腿矮妹

依家著衫打扮係咩style

擺明係做緊兵嬲豬啦！！！！
！！！！

無圖

A酸打手

Hello 無圖 :0)

我好想知爛臉會爛到咩程度 有無部份位睇下
但點樣好返？

唔好去太盡
Block 左佢地算

Hello 無圖

絲打 食A酸好返 治標唔治本
你生暗瘡爛面 因為你身體有問題
小心啲

冇圖摺埋一二邊啦

無圖都吹咁多頁
個個都話自己係李嘉誠個私生子啦

厲害厲害
無圖都有3頁 連登果然多狗仔

咪臭係

我都係咁
以前爛面係咁俾人拒絕
好番啲on9仔就面口都轉哂
收皮啦

暗瘡post冇圖
你吹到幾天花龍鳳都冇撚用啦

對你堆兵無咩興趣
淨係想知道你點樣由爛面變皮光肉滑

樓主你繼續係到自己ff啦，我唔介意架

對比圖都冇，唔洗出晒個樣
淨係睇同一個位咁樣都得啦

食a酸就好咁簡單?

咁多頁都無圖

同感 想知點變好

利申 爛緊塊面啦

連對話圖都無張

你唔好影樣 影爛果個位，同好番果個位咪得。

影下啲皮膚唔出樣都有得討論下

冇圖

冇圖你話你EX 本身真係一隻狗都得架啦

moto

On9

青春期啫屌

純文字討論

廣告post

Hello 無圖
樓豬搞gay嘅？

165都叫高？
收皮啦矮撚

遮晒其他 剩得面型睇下都得掛

你兩個ex又好 你點玩佢地又好
而家冇人想知呀
對比圖又唔放 齋up
你當你自己女神咩
當然你想靠up係度收兵都得
睇你口吻就想奉送一句
別把自己看得那麼高

比張對比圖先再講

可唔可以做你隻兵

想知食左幾耐？
每個月大約食幾多錢？

有冇興趣考慮我?

其實我讀緊中學同大學嗰陣
唔知係咪壓力太大
再加埋又番兼職，搞到爛面爛得好緊要
連朋友都冇個咁滯。。
都有試過做facial，又發現原來都唔得

但再大啲，就發現其實少啲番兼職
做多啲運動同勁飲水
就好似有改善，再加埋mask
而家對比之前真係唔同

樓主話用a酸我真係未試過
真係咁有用咩？

女仔生得太高真係唔係咁好
利申：我有1米7以上

男人老狗點解要扮女人

食a酸只會令你出少d油，無咁易生暗瘡，但唔會令凹凸洞變翻平/毛孔變細(但如果本身毛孔粗大係因為太多油脂分泌既話，食左a酸會變細)

利申:食緊

而家我除左防曬落妝乜柒都唔用 清水洗面 好像皮膚好左少少

你呢種收兵既閪女人 你爛唔爛面你兩個ex都飛得好

圖都冇張 學人開post

唔到最後都唔好食A酸

有無諗過識兩個男朋友 兩個都係為左屌你先痴埋你到既自己好失敗?

聽落好勵志

有冇以家既圖睇下究竟有幾神呀

無知一問，邊到有得買？

同時溝緊幾條女你就當人係兵

好撚假
樓主已經深潛左

圖都無點討論？！樓主吹到欣宜咁樣都得啦

點會爛面之後淨係食a酸就連一粒毛孔都無 毛孔粗大好難返轉頭
圖又無 影下塊面既局部唔會自爆 又唔係驚自爆 即係9up啦

我朋友都係爛面，想問下
食邊隻A酸
有冇睇醫生?
初頭食係咪會爆得仲勁?
有冇副作用?

無圖都傾到計？見樓豬講野都幾港女下 抵比人帽

無圖就 有咩討論價值

我食過A酸 可以答你
食左6個月 偷2個禮拜有爆 但唔算好勁
我本身唔係爛面 嚴重程度係中等
睇左皮膚科醫生 之後即刻開始食
3個月後已經無再生 之後皮膚會越來越好
但乾到仆街 會成日皮膚敏感同嘴唇流血
痾屎都辛苦d 因為好乾 同埋唔可以有bb
副作用就係會傷肝（其餘唔記得）
但我好貪靚 諗過之後覺得值得
雖然係好貴 但我講無後悔

但建議你朋友睇醫生先 要計下幾多份量 同埋係咪真係暗瘡 定其餘皮膚問題
如果經濟上ok 真係建議你睇睇先

識門路買平a酸

大話，屌完既女仲有咩價值翻頭食

其實過左青春期好多人都已經唔會再生暗瘡

要醫生處方架

無圖講乜都得系列
暨 你唔信就算系列

其實我係巨人族黎，我塊面就係月球，下半身隱形所以你地見我唔到
我日日都圍住地球轉，我係地球隻兵

其實佢地係癲到咩apps都會突然彈出黎
我是但cap幾張圖啦

Hello, 無圖

我有個同學睇完醫生
佢只係比左洗面水同抗生素
係咪要特別同佢講？
因為我都想試下

淨係cut爛果個位出嚟同依家對比加個username好難？

我開頭都係食抗生素先+洗面奶 一個禮拜之後再A酸
但我唔知你朋友咩情況 你可以主動問下醫生嘅
可能未必嚴重到要食藥？
你都係問下先 但如果真係好有決心 A酸真係好有用
你可以去以前高登search A酸post 我都係睇完先決定食
預1-2萬

你的心真的很美
真係笑左出聲
心諗 係咪因為樓主皮膚美咋

whatsapp 單機左咁多句 仲係到搵人 講埋d on9 野
做男人 做到成隻狗咁 抵比人撚狗

解答下a酸既問題先
唔係打手
但自己食完真係覺得好神奇 所以成日周圍推介比人

我係睇醫生 佢計重量咁開藥
食左大約8個月
頭1個月算爆發期
但對爛面黎講 爆唔爆都一樣啦

副作用就係好乾
係好撚柒乾 個咀會狂甩皮
同埋易曬黑
女仔既話食緊唔可以有bb

食緊果陣真係天堂黎
唔訓 狂食炸野 唔洗面
皮膚都好好
咁當然唔好好似我咁癲啦
因為應該都幾唔健康

呢d男人玩撚死佢岩架啦

無自大過
其實我無咩應佢地
不過佢地自己會單機

因為真係傷得我好深
當時已經好無自信
仲比人飛 心情係跌落谷底既

我好難先爬返起身
所以而家皮膚好返
對自己 對愛情都仍然無自信
只係想鼓勵下爛面既其他人
好返 其實唔難

幾時結婚？

都有人咁同我講過
定其實我應該睇中醫調理返？

係
睇住佢地咁 條氣都順返

一定有用
但真係好多副作用
女仔要諗清楚先食

但當時我覺得爛面慘撚過死
所以食

我無收過兵
係佢地自己係咁單機

一齊緊既時候
自問對佢地做到100分
除左樣衰

收皮啦臭雞

樓主，可唔可以post前後對比相？
唔使出樣㗎，想睇吓效果係咪真係咁勁

無追post 點解會爛面

A酸係醫生開定自己係出面都有得買？

生好多瘡
唔係比火燒果隻爛面呀

一定要醫生開！
就算你出面買到都唔好
可能好危險
同要覆診check住情況嫁

d 暗瘡粒點搞

你講暗粒？
我都係食a酸無哂
第一個月會將暗粒爆哂出黎
你會終極爛面
不過之後就會好返

雖然戥樓主開心

但樓主開頭話一個做兵做左3年一個5年

伊家又話冇

究竟係點

點解呢個男人可以咁撚肉酸

其實應該唔係話做兵

係話佢地一個單機3年 一個5年
我無同佢地出去 無收過禮物
但佢地會日日wtsapp我
同會研究我係邊跟蹤我
有時會係我樓下等

佢地受雄激素影響就找你，想屌你個西

a酸真係咁神奇 ?浴火重生咁款

同佢地有時會打篇好掛住我既論文過黎
有個有common friend 所以有時會見到
但單獨一定唔會
同生日禮物我都無收佢地

爛背隻冇得去游水，搞到我都想食下

佢D emoji都幾有趣
叫人去食譚仔咁有誠意

食完斷左尾?
定仲要KEEP住食

絲打可唔可以教路點收ex做兵
我同你之前一樣 被飛

最尾三個no.292
其他有冇人睇得清

你唔貼對比圖把撚咩

xxxx 4292

狗咬狗

斷左尾呀我
但上網見到有人斷唔到尾
要食2次 3次
唔知係咪睇好唔好彩呢

厹好柒

乜都無做
可能我d ex都係狗 所以咁on9
同埋佢地好似好鍾意比人無視
愈唔應佢 愈send得多

咁你有冇男朋友

要啦 但你身體係你自己既 你有責任了解自己身體
生暗瘡好多原因 夜瞓 食熱氣野 荷爾蒙問題 姨媽問題 是旦一樣野衰 食A酸係睇好左皮膚 但問題一直存在 到你真係屈出病 你就手尾長
食西藥對肝好大負荷架 肝壞壞地都有排你受呀！

冇圖就收皮啦
臭雞

第四場 5 8 qpq咪輸囉
信佢就死啦

lm

睇完啲對話 樓主都似係個老泥mk蒲妹

佢地既質素應該都好低下

支持樓主玩厹不過如果樓主個處仲keep緊，無因為自己爛面自卑就想用閪黎留住個兩隻厹，成件事更加錦上添花利伸同過個爛面女仔fd講同一番說話

我中學都爛面爛到去邊都比人笑 拍拖都比人帽
到無讀書之後唔知點解就無哂 但係我咩都無做過
反而無讀書之後仲食得多左m記同夜訓左
依家不知幾爽 利申追番之前個ex之後屌完再飛左佢
去到邊都有女追

香港真係好多on9仔

除左勁乾 仲有冇其他副作用？
一直好想食但怕對肝唔好/甩頭髮

邊忽似收兵
似狗公奶腳板底多啲

個個想要爛面對比圖，你就求鳩其放啲wtsapp圖

絲打幾歲？

雖然個topic 開得衰左d 唔該追少少post 先覆啦

屌你咁多版都無爛面對比圖
樓主都係想show off 自己而家有幾好 而唔想面對過去既自己？

留名

未聽過高瘦靚女長腿會冇靚仔要

我自己都食緊a酸，把咀真係爆到流哂血，好痛
食左3個月仲有爆下瘡，啲暗粒仲未發出黎

如果嗰兩條仆街真係派帽俾樓主 咁玩返佢有咩問題

你咁講一講 突然記返起
中學果陣媽咪帶過我睇中醫
好似話荷爾蒙分泌失調先會咁
但果陣食左2個月藥 無用放棄左
多謝巴打提醒 搵日去中醫把個脈先

我又唔覺sweet 覺就忍唔住心軟啦

我都食緊 食到第三個月
想問跟體重食復發機會大嗎？

咁巴打你應該淨係青春期問題
定壓力？
不過爛面果陣真係好大壓力
愈諗愈爛

Btw 我地情況一撚樣咁

兵咩鳩 樓豬咪又係幫條仔含

緊係有
對肝唔好啦
皮膚會薄啦
好易損啦
個咀會甩皮啦...etc

食左3個月仲爆瘡？
你1日食幾mg?
食太少唔得嫁

曾經屌過樓主，佢又為食又唔戒口又夜訓咪成面瘡，仲好口臭

之後食d藥化個妆，就當自己女神，其實殘到仆街

唔大
我同期有個朋友都一齊食
佢都無復發

最緊要食得夠份量

睇返個topic真係開得好衰
直線引負評

搽dhc lip cream
得呢隻有用
去卓悅買

我跟緊...真係勁多副作用
關節痛 容易攰 痾屎痾出血

但皮膚好好

仲有好似話會抑鬱
但我無事
爛面果陣就真係抑鬱啦

賣a酸 有意留telegram
最好就清楚自己需要先搵我 唔清楚就自己睇路

我有呀
食藥之後間唔中會無啦啦唔開心幾日
但爛面果陣仲唔開心

樓主唔會覺得煩咩，咁多msg。係我就block 7咗佢。

點拖住d男人對你一路咁好做咁耐兵唔會走？

啱啱開始個兩個禮拜我都有唔開心 有喊
唔知關唔關事

係靚女我都想奶

如果係巴打俾港女帽 而家有錢玩番條女
我諗呢個post過千正評都來
咪咁嘔心啦連登仔 付出全部最後俾人玩
報復係完全正常 況且我都唔覺樓主有幾過份
支持報復d狗公 聽到佢地話睇內在美都想嘔

笑撚左，我EX都係咁

支持
抵既 派帽派得咁開心

樓主你咁樣唔算收兵，你又冇拎佢地著數，都算係咁，抵你咁招積

自貼下你而家塊面有幾靚

4場5拖8Q呀

樣=外在美
除左衫=內在美

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞

食a酸真係會快啲好？

依排好多

豬西爛面唔好咁多幻想面對現實啦
圖都無張走上黎開po找安慰應？

咩事爛面

比較想知你點玩佢地

似A酸打手 身邊真係無人突然由爛面無啦啦變返無暗瘡無毛孔 突然狂爆瘡就有

但係有朋友真係睇住佢慢慢好
佢本身好爛 去萬寧買幾千蚊護膚品都唔得
之後佢開始狂飲水 真係keep住早晚洗面
食清淡 戒煎炸戒凍飲 十一點幾瞓教八點幾起身
未致於零毛孔 但塊面真係無野突起 好好多
但個變化都要三年左右 唔啱想一步登天嘅人

爛面點變返正常
無洞無印個d咩

樓主，我女友唔算爛面，最少我唔介意
睇過中醫都話內分泌失調，我都有積極同佢一齊郁動多啲調理下身體同新陳代謝
但佢自己好介意啲印，成日唔開心
真係食a酸就冇哂印？但我又唔想佢傷肝同易損，本身都易，食左之後唔知會點
我都希望可以幫到佢

所以我係正皮的

由習慣開始改變 如果由細到大都係咁 應該係本身皮膚問題 帶佢睇皮膚科醫生 好過食埋啲A酸

其實個post係提醒男人唔好咁on9

Ff夠未

呢個post一定有好多肥閪/樣衰女 睇佢地打d野就知幾撚酸

睇左幾錢

係咩我身邊真係有 fd突然好返哂
佢以前係成面黑色暗瘡好誇張
宜家近睇先見到少少印 佢都係啪a酸

好正

好想個ex返嚟

應該係有次食錯野，腸胃痰之後就好似咁
其實我都好擔心

只想知道點樣可以完全好番晒，真係單靠A酸？
搞到心郁郁，如果我暗倉唔算好勁，係d印同凹凸洞，食A酸有無用？貴唔貴

絲打做得好
祝你愈黎愈靚

收唔收多隻

代樓主答 A酸係收油 令暗瘡暗粒好番
食夠份量可以令皮脂線萎縮 好似7成8成人達到斷尾效果 當然呢樣野係官方講法 係咪真我都唔肯定 我都仲食緊
去印要做激光

諗唔到理由邊度似有打手
如果係A酸藥廠請打手 呢度有人講食邊隻a酸咩？
如果係皮膚科診所請打手 呢度又有人講睇邊個醫生咩？
咁係邊個請打手？
咁大個人用下腦先得架

圖？

圖都無張

我估壓力多 中學果陣唔識打扮 屋企人呃我話陸軍裝好睇我就剪 之後又有暗瘡上到中學就比人笑 好自卑 搞到越黎越多 我仲記得去補習都比個呀蛇笑鳩我問我係咪好鐘意食小籠包 係我塊面度睇到哂
所以一睇到呢啲post我就覺得好過癮好明白你

我真係咁 利申巴打 同埋乜酸乜酸我未見過
真係塊面無一忽係乾淨去到突然白到仆街滑到仆街

圖都冇張
負評

A酸有咩副作用

過左青春期就無架暗瘡啦
但仲有印

樓主做咩唔block左佢地 一了百了 唔洗煩

我又些牙下

有幾爛呀 我以前仲勁過你
冇食A酸 睇中醫同飲食+運動改善身體
明知食呢啲冇好結果

你噏乜柒
兩個至少一定有一個你爛左面先同你一齊
咁叫嫌你？
你性格有問題就認啦
開得呢啲Post已經心理變態仲想扮苦主

樓主睇邊個醫生?

老老實實 樓主我係信你
但我真係諗唔到女人要有幾靚先可以令自己成隻狗咁求你,唔應都keep住msg
除非
你個波係咪大到西瓜咁?
性格係咪100分
身材係咪好撚正?
無既話唔該你唔好咁自大 收一收皮
只係你班ex條件太差 垃圾黎

樓主我要圖

嘩好叻呀你 爛面唔使食a酸

急問
我暗瘡已經無乜點再生
但係d印仲係度，紅既有，暗啞既都有，尤其飲左酒或者做完運動果陣面紅就最明顯，果d好似退左既紅印都出返黎
口服A酸可唔可以解決到呢d印痕既問題？

暗瘡印係色素，你似係血管擴張咗唔係印黎
利申:我都曾經以為係印

唔係叻唔叻問題 我唔想到老有後遺症問題
西藥好神奇你就試啦 了解下先放咩落口係基本
A酸係唔到絕望都不能試方法

樓主點解決啲紅同凹凸問題

a酸係咪一定要睇醫生先開比你?
有冇得去邊D藥房有得買

絲打要唔要寵物？

做咩運動冇爛面 跑步？

樓主比假promise人？

會出汗既都可以 毒素由汗排出

我都冇食啊 過左青春期就冇事

難分真與假

絕望得過後生細女塊面爛哂
明明人地話十幾廿歲係女仔最靚既時間
但爛面就搞到抬唔起頭做人
A酸就梗係了解過先食 唔係點解要醫生處方
你未食過憑咩話人唔會有好結果？

樓主睇左幾錢

你有咩資格收兵 用個兵字已經好反感 你用得呢個字已經證明你心入面覺得人地好低賤咁奉承你 你自己就高高在上 啲港女咩心態到底？

樓主選擇性唔撚覆問佢拎圖既回覆
諗唔明

影比你地J咩成班變態毒撚

凹凸好似唔關a酸事

唔係激光個d 先可以改善到咩

利申: 唔熟

咁你係做咩變到皮膚咁好j，跟你算

咁都叫爛面

我就係經歷過 我個時好冇自信 個個都讚靚 之後見到我塊面個個都嚇窒個樣 連化妝仲醜樣左
我上網睇過A酸有咩後遺症 先講唔好人地話好就去食 生暗瘡 你多啲了解就係有原因發出黎 例如食得多熱氣野等 一次爆出黎 你快活幾耐 就有幾耐折墮
有好多人身體冇自己想像咁強壯 食西藥 仲要係長期食 知唔知破壞自己身體機能？
你估西醫真係會顧你身體器官咁多呀？你傷風感冒食一次西藥 幾耐先好返 完全健康？
A酸點解一定要西醫開 因為怕你肝頂唔住 點解上面啲人話咀唇留晒血 就因為呢隻藥太躁 仲要長期食 分分鐘食幾多補藥都補唔返呀！
做多啲資料搜集先好 睇下食唔食A酸啦！為你地好 仲以為我懶醒 就係睇唔過眼上面好多人諗都唔諗點解決問題就話食A酸 有啲仲要自己買
中醫角度了解 其實香港天氣 人既飲食 同作息 仲有好多人唔運動 女士什至先天問題影響 青春期之後就一直爆瘡

去中醫把把脈 問佢你係咩體質
我就睇太多中醫 知道我本身體易「聚濕」 唔識排毒就出暗瘡 什至姨媽都唔黎
我方法係 一星期跑三日步 每次1.5hrs 運動場最少跑十個圈 愈多愈好 夏天愈焗愈易出汗先正
食就成日煲去濕湯飲 食飯留屋企食 咩都食
煲湯都會跟天氣轉變
但出街一定要戒口 豪大大、麥記全部唔食
涼茶唔好亂飲 愈飲愈虛
每日最遲12點瞓 早好十點 要有6～8個鐘瞓
之前高登什至有人分享過食維他命b雜
睇你信西方學問定中藥喇呢層 但你一定要自己搵晒資料先好做
生暗瘡係身體警號 食左A酸 以後唔生瘡 分分鐘你以後有咩事都唔知！

三年五年...
都唔知話佢哋on9定真係仲鍾意你

樓主 想請教你點搞好d皮膚 想知你食d a酸係邊買咁

得塊面你都J得落，邊個變態